[緊急呼籲]請各大專學生去民主牆接力貼香港獨立單張

撕一貼百
合法既今日唔做
聽日就變犯法

今鋪一定要撐
大學係守住言論自由最後一站

好簡單
係lib print開notes
順便開個word print張香港獨立
已經係抗爭
對學生會既支持

唔止局限係民主牆 直頭應該貼到野既地方都貼 最好就print埋貼紙貼唔到野既地方都貼

呢條肥鳩就行撚開啦

支持
呢獲唔撐等幾時

班廢老校長

上面d圖

香港政府越強硬(叫校長出聲)
我地就更加要出黎

你條柒頭又好撚見得人咩

好過佢咁囉

或者一支sign pen
寫香港獨立喺支那學生既單張上

歡迎，但一黎呢個post想呼籲想吸引多啲人做
二黎民主牆以外大學物業名正言順搣，民主牆學生會管唔到保安狗揸旗

大學唔係得民主牆係貼到野而又保安管唔到既

貼prof個 board?

連校長都跪低
呢鋪要自救

btw試過真係貼湖南獨立台灣獨立唔撕。香港獨立就撕

只需5分鐘就做到既抗爭
希望大家會參與

再嘈post你條柒菇碌五毛個樣上民主牆

使撚你條廢鳩五毛懶好心提醒

你成日發表撐共言論咪就係五毛囉on9仔照下鏡啦屌你老母

唔係個個都想用前途黎玩

屌你老母貼張紙邊撚度有人捉你呀on9?中學呀？

我知道溝緊組女媽既你地仲未訓
希望大家守護校園。唔好畀佢沉淪落去

Show Blocked User - GlicoPretz

唔係個個好似你咁on9btw

[/quote

And more

話冇出過任何政治post同冇攻擊其他政黨
真係人唔笑狗都吠

你打咗
綠營賤台狗喎

成件事好唔efficient

Sorry睇錯

你都俾人捉到係五毛啦
仲死撐乜嘢
推post呀？

見到你連啲雞都唔開胃唔做你生意

支持共產黨/反普世價值就係五毛。唔使多講
你以為曲線講就冇人明呀傻鳩？

why

早晨

如果星期一校長見到到處都係港獨標語就好

推

各大學學生會加油

唔一定要寫香港獨立 發揮自己既創意
張你想講既野寫出黎
Eg 香港國

哦
你咪試下囉
當啲人盲左?

重點係捍衛言論自由

睇唔過眼咁多位校長聯合乃共

無人理，港獨真心有幾多人支持？